[集思廣益]FUFU男朋友集合

以上都係網上搵到既 搵唔到既唔知有幾多

fufu 好正

淨係同啲毒撚影相

最正係呢張囉好無

唔知佢家下條仔又點睇自己自己條女係patreon同d客講性癖

唔知fufu 屎眼係咪處

其實條友乜水

邊條友?

好撚痴線

估唔到見到自己張照

邊個係你?

一樣樣

Fufu好能正...

買相毒撚心諗
我個樣仲正常過佢啲仔 點解我要課金買相但冇得屌佢塊閪？

個位數啫 唔算多啦

搵到既 就係

比100美 打飛機啦

廢事自爆
成日唔覆whatsapp
原來識撚左第2條仔

佢D仔真係好低質,所以俾到D毒撚可以幻想做佢條仔

你好慘

Move on 左未

估唔到見到自己張相 I MISS U

咁你自己放上黎啦

唔好呀
一陣佢又開ig post
話我地連登仔起佢底
又無私隱又盛
告9我地呀！
諗到都好撚驚
驚俾佢男朋友一拳一個

好好玩牙，post我上黎，你哋咁樣做知唔知係對當地人既二次傷害牙。

男朋友定女朋友阿

呢度有幾多個係雞寶手足

點算 有D驚
咁我唯有去patreon到放相啦

仆街唔係講笑,都唔知佢有幾多條仔,一陣幾百個我驚樓主真係唔夠打

班毒撚識咁諗就唔會買佢D相啦

有次唔小心入去 見佢打lol

開開下檯屌鳩觀眾 又發脾氣熄機
成個小學雞咁就 覺得睇佢既人都係鳩鳩地

佢條眉同對眼真係柒到痴線……
真係要買電子雞我寧願買d牙啲相 雖然係假波

推

Ig 啲打手仲話人哋仇女
究竟明唔明本身好地地賣相無人會化佢
問題係搞到人失業

本身唔識佢,日日宣傳發現佢都幾正...

你賣相 定係做雞 都無人理你
你搞到人失業 咁就好有問題

射咗

老江湖
應該初中就破咗

咁都紅
我叫自己條女賣相咪有首期
身體自主呢條路線真係好好搵
快啲入行 唔係多人爭就水尾了

who

最緊要臉皮夠厚

我都入行 賣花生 應該都賺到笑

有冇巴打有更大膽問題想問

上面有個 屎眼係咪處?

開live比你班毒撚睇下條底褲印

樓豬可唔可以del咗第四張......🙏🏻🙏🏻🙏🏻

邊撚個比負評
屌你FUFU批鬥人就得 我就唔得?

你比左幾多錢課金買相

點DEL? 有無人可以教我

好正樣又靚,腳又正

唔想提

都係啞妹正D

Fufu同護符犬玩開咩

del唔到？點算，啲朋友睇到實笑我

有無料爆

100啦唔洗問

有冇人分享fufu賣嘅相
買嘅係英雄
非毒撚

其實買相果d 毒撚嘅心態係咪以為比100美就可以溝到佢

想聽

來吧

LM

矇到咁，係得ching你先認到自己

條韓妹好正

是

有幾多個屌過

唔知發生咩事嘅可以睇下𠵱兩條片

簡單啲講就係條女同班衛女人士偷換概念，玩女權自助餐搞到人冇咗份工

隱約都見到巴打係戴眼鏡既

樓主熱狗分化撚連衛兵yellownazi
又批鬥同路人

右上：要買headset，毒撚們課金比我多謝

支持
仲有ROSE MA 同DEER要清算

右上乞衣mode：助養女王

唔露眉嘅話細個都幾可愛 但j唔落
而家又削又殘又柒

咩撚嘢事

點解佢D仔貢既樣都做到佢條仔
我貢令仔都唔得。。。。
公平咩??

我光明正大

你去課幾個100美 睇下有無機會啦

佢唔化妝個樣好似啲深水埗瘦奀中學雞毒撚戴住個假髮咁
同埋大個咗個樣真係好撚柒

課返100蚊美金,可能玩到2晚既
但係你玩唔玩? 我怕玩完 你睇醫生都唔止依條數

衣家黃嘅門檻太高
唔批鬥得同路人架
會失民意

唔好啦 驚佢大揪過我

屌你,叫個雞都擺我上黎

咪玩啦100蚊美金夠買相咋

笑到仆街

唔知佢有冇Mon post 呢

清,依鋪睇黎要開花了

得啲毒撚同佢影相

因爲冇屌閪呢個Option揀

有D隱隱作痛

fufu後面嗰啲電飯煲、枱枱櫈櫈，佢啲darling全部都有份供㗎

果個咩fufu
無跟開 唔知佢呀咩miss pun呀乜水黎

如果你有睇我個po
你就知我買Patreon相買到欠左幾萬卡數。。。。

雖然我買D牙陳既多D

可以過隔離睇下

D牙唔係

開撚夠垃圾po未 圍爐唔識用不推文

係頭兩張靚d

其實應該要開喺成人台

毒撚由好耐以前就開始供啦

細心睇 圖片後面總會有條不知名既棒狀物

巴打你.....

巴打你係事主呀？

召喚所有FUFU男朋友

雖然有D唔明點解要買佢地D相
不如正正經經買本寫真好過啦

Cls真係一樣

唔好再用Patreon啦

牙陳對fans好好
上次我話想佢合照
叫佢擺一樣pose
佢二話不說就應承左

今日係

你比幾萬蚊我
唔使 你比幾舊水我
我都對你好好 可以合照 擺一樣pose都得

睇落咁似Toyz

同一個人黎

咁多張相 都係得兩條友之嘛
上兩張 下三張 係同一個人黎喎

咁多雞寶台手足

周街都靚過佢

Da wae

只要有心 個個都係佢男朋友

做雞嘅方法果然有好多種， 但電子妓女真係好撚低劣，妓女身體或者唔乾淨，但啲電子雞連靈魂都係惡臭， 侮辱咗廣大性工作者

冚家剷成個屯門娜娜咁

唔好推

公廁

咁少 係街求其搵個都十幾廿手閪啦

結婚果時有成枱老襟

臭雞

做雞無問題

但係攞貞節牌坊先核突

bin c

呢批相幾多年前?

韓妹咩名

拍拖又關做雞咩事？

利申認同佢同deer賣性感相出賣肉體係雞，但唔太明拍拖男歡女愛唔講錢關雞咩事，真心一問

咪撚推啦

品蔥有人整合咗武漢肺炎時間表

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

係屋企唔撚知做咩！成條國際線著火啦喂

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

事實係正嘅

屌你老味

原來係你

fufu咁正都反

去睇下你女神做乜春先

佢無講錯

仲有隻鹿雞呢

小心人地ig狂出story批鬥你班連登仔

炒埋樓主佢
樓主物化電雞

唔好呀 人地黃㗎

N手閪

邊有人話拍拖同做雞有關系
唔好先入為主喎
我純粹 想知fufu既taste係點
所以集思廣益 搵同post fufu男朋友 睇下咩樣

巴打考慮下我
俾幾舊水我
唔單只對你好 同你合照完仲幫你p到好似金城武咁

有少少似霍哥

笑撚左

多得連登啲毒撚

無撚出過街 ？ 出街行一圈都大把靚造過佢啦 on99

唔係講笑 真係有D似

咪係 雞排妹 會唔會被人話 因為人地唔會扮清高 清楚自己定位先

唔係，佢都算半個公眾人物我唔覺貼佢情史有咩大問題
我見你貼佢同條仔d相既最後一張，係話佢做雞又要拎牌坊
所以一問

班前男朋友真係慘好似冇做錯 被連累

間房亂到

貪錢賣相出禍

紅箱入錢

應該得返左邊耳窿係

系你老母 關係呀

伍公子真係走得太前

sorry 打錯字
我識道歉既

單以賣相呢件事來講，我唔覺得有咩問題喎
好似以前啲𡃁模賣寫真咁,只不過依家轉左電子版
不過佢男朋友又接受到佢賣啲咁嘅相又勁喎

j你就j la ching

笑撚死

我淨係知有一任比人帽

但唔知係咪個個都比佢帽過

當地人

啞妹最正

FUFU 比帽人?求詳情

花生

同一個人？？？？

係咪應該屌埋你呢啲垃圾？
做壞風氣

睇錯 sor 唔識呢啲女 原來呢個係d牙

課金答問題

好正

伍公子:課金比我買headset
連登仔:伍乞依 死窮撚

褲褲:課金比我 同你講我性癖
連登仔:講性癖好撚興奮 課多10000比你先

邊條？

佢答左未？

花式做雞

我唔課啦，無錢

好多碗未洗

我之前都搵到

大把兵爭住上去洗

屌你半夜3點幾 笑到我醒晒

其實佢有咩咁正？

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

影相靚過真人

你都 on撚鳩 係你依啲死毒撚先會j 依啲咁撚一般嘅女嘅姐

Rose ma 同deer Chan 兩個黃？ 喺中資公司CGA做嘢喎

屌 呃鳩人

死毒撚 你真人一定好撚樣衰

係啲毒撚先會信

關你撚事

撐fufu撐銘

撐fufu 我地都撐架
我撐佢係連登 一直都咁HIT

間屋好亂

嘩，屌
睇唔出佢會玩咁大碌喎

係
感覺 fufu 已經變左連登之星

係咪唔識洗碗 亂到

女仔+自己一個人住
更恐怖既畫面都有 fufu 呢張算d咩

而家post下嘢就手足㗎啦

影下相又話人地係雞，尊重啦！

請尊重，謝謝！

想買褲褲啲原味口罩，間接同佢 kiss kiss

邊個話人係雞啊?
又要做雞又要攞貞節牌坊 係一句比喻句
意思係自相矛盾啊
講自相矛盾 唔通真係要有個矛同盾咩

見到個POST 中學生冇信用卡，有冇人知點樣 Patreon 俾錢？
屌你中學生 錢都未識搵 課乜撚野金啊
有錢 你同我去孝順下老豆老母先啦
間中請飲餐茶 你老豆老母會開心到飛起

fufu係同路人都反

同路人還同路人
做錯事就係做錯事

佢個閪仲污糟過啲AV女優，俾過咁多男人中出

做錯咩？邊個定對錯？

望下左下角對黑色男人拖鞋

咁多鬼佬上去都要比對拖鞋人地著啦

對錯 就每個人定義都唔同
我都太真心左
我地邊有反FUFU?
我都係想睇FUFU既擇偶條件係咩
有無人 分析到FUFU既擇偶條件係咩?

屌你中學生零用錢都收

好撚嬲

銘哥課左幾多

老實講我靚仔啲...佢點食得落

冇信用卡會教埋你用t&go課金

最貴果個plan

銘哥可share?

好

仆街啦 見佢ig有條女權臭閪幫拖

我地會唔會比佢條仔一拳一個

咪屈啦
fufu係聖潔架
點會比人中出

最多咪屌屎忽

唔知偽女權有幾多條仔 自己小心啲

Cls

呢條女由舊登講到而家, 但都唔知佢有咩咁特別

係swag睇扑野片先40蚊條
做乜要睇啲咁普通既相

主要係佢做d野好有話題性

你以為係叫女權咩 其實係女拳

嚇撚死人咩後面

曾經上連登公審人嘅索女獸醫學生張穗都加入戰團

連登仔係咪要輸了

（)

4:3 有假球之力未

Rose Ma都唔可以放過，雙重標準
人地影咸相就屌，自己人影就扮冇野

之前係mk食飯撞到佢，佢同唔知攝影師定經理人講話香港毒撚好變態
屌妳啦妳自己去埋av場景影相呃毒撚錢，唔係毒撚妳邊有今日

本身幾鍾意佢，而家不了，臭雞

屎忽留曬好多有錢仔同衛兵隊長既汁液

好純潔

粒墨真係好核突
其實佢地最無資格講人變態咸濕

你地出D性感相都係賣比毒撚打丁之嘛
仲要喺度扮上菜

哇頂 唔該唔好再post衣個gif 真係嚇到心都離一離

係，本身賣肉冇問題
但人路賣一路屌番自己行家 仲要本身咁豬

邊度有live search吓先

我男人老狗自己住屋企都整齊過佢
點解啲女仔可以搞到咁亂

食咁多仔

more,其實好正 作為高端毒撚都忍唔住

出寫真同賣相要人供養唔同
等同拍三級片同做雞嘅分別

處女 > 多男朋女 > 出性感寫真 > 賣相供養 (電子妓女) > 出裸露寫真 > 拍三級片 > PTGF/陪酒 (高级妓女) > 會所/私鐘/援交 (高级妓女) > 一樓一/企街 (妓女)

女仔房亂過男仔房是常識吧 有m血既m巾放係地下都聽過

點解下面個個唔講野都咁多人睇？

巴打係咪課左金,more thx

自由臭閪
個閪唔知比幾多個男人玩過

做雞都算 仲要累到人地成個team收埋皮
人地認真想搞電競嘅女仔比佢累死
開足成年台都無收入

反而Fu閪影下腳拉下件衫就財源滾滾
貪錢做雞又拎身體自主做擋箭牌

一句唔啱聽又話人地唔尊重女性
仲大義凜然話為女性出頭
之前成班汁男毒撚就幫手護航

本身冇問題，但佢咁正義屌完人地，
當自己姊妹Deer Chan上網賣身時又唔見佢出聲

對自己fans就扮到好高尚屌人賣身
屌埋自己友先出聲啦

根本好多女仔房/女仔屋都好亂
D衫著過同未著過可以擺埋一埋
成坐山咁

每月俾成100美金睇D咁既野, 真係ON9

淨係知佢反送中做好多文宣 有善用佢既影響力
有比佢更值得批鬥既對象啦 就算佢係雞

佢之前唔係話咩比狗抄左牌乜乜柒柒架咩

zoodasa

咩人嚟

圖?

屌好狗

買AV睇仲好啦
起碼識郁

sorry無跟開 點解佢會搞到人失業

thx

應該係女人黎 最少有眼耳口鼻 可能你睇唔出🤔

泡菜妹

個暗瘡屎忽呃到幾多毒撚

廣東人做雞有好多種方法.jpg

番號

緊係唔關我事 你樣衰姐

唔好咁啦 人地見到衣個質素就要J好慘嫁
開一開IG都要J好多次
有啲擔心佢健康添

on9
屌你都廢事

收皮啦on9

想屌

咪係 明明真係唔靚 都可以鍾意 咁你諗下佢真人幾毒 應該手都未拖過

cls 同暗瘡肥婆塊面一樣

咁都見到暗瘡屎忽

無比錢ig都無得睇

Lm

閪楹 ig都private 埋
個d冇follow嘅汁男fans點算

濾鏡都唔得遮唔到 好撚劣

課金囉

睇p網 會唔會多左Sub龜

???

大明星 好想塞入佢個口射精

Match

真係佢來？

我都想知 有無兵答下

做乜鳩

笑死 屌得好

FuFu靚好多啦

電子臭閪 fu閪楹又博屌

電子雞

因為連登男女毒撚淨係得返處呢樣野係佢有人冇

男仔就話姐 女仔都會咩
呢d要求我覺得同有樓有車一樣, 唔應該只要求單一性別